點解唔再幫中聯辦 裝修?

明明害我哋香港人嘅係中共， 點解近排唔再幫中聯辦裝修?
雖然中資都要裝修， 但係畀起中資， 佢更加值得裝修

送手足去死咩.. 幾百個cam 咁多狗守..

想手足送頭？
拉

未行到入去已經比狗拉左啦
成個西區狗屋係附近

咁我哋仲可以點做， 咁樣有危險， 但係唔做中共一定繼續迫害香港人!
除咗裝修中銀同中資仲可以做啲咩

仲去

裝修中銀中資都未做得好啦
專心研究下點樣有效率裝修中銀中資呢堆先啦
對家封曬圍街板就無曬符

你攻入警總都攻唔入中聯辦

得閒和你shop算啦

你想可以去
不割

點解唔裝修禮殯府，同一道理

保安深嚴

支持樓主去

。。。因為未去到就死哂

裝修藍店就敢
中聯辦不了

果頭返工,D中資大廈裝左好多CCTV,仲要2層樓高....係無可能打爆D CCTV

普通政府建築物都冇人搞，前線好多都係黃

你條得把口 係網上吹風既人
居然咁都可以問點解

因為欺善怕惡

裝修黑警

呢半年好多野做完第一次
第二次班狗就有哂部署
除非有方法避開哂班mon post狗
唔係公海吹雞實大把狗招呼你

你自己行先一步做領導

有危險都可以唔駛理咁仲中咩聯辦，直接中南海啦

以後吹雞行動冇效

睇黎樓主無行過遊行 依幾個月